點解冇人提 死線--> 升級風火輪呢？

set 完dealine 又唔升級，
和理非左幾round, 都未有返一次大型升級，
塞鐵又不了 ,塞機場又話驚左大撒退 ,罷工又話不了
咁幾時先係真正武力升級呢

推！

升級係指主動出擊，唔係set 完rb 鳩等，
等到對面400 個防暴，水炮車都黎埋，
然後先諗點走，
走個時又瀨低手足

要文宣，要文宣，要文宣，方便升級

有呀，可能title寫得唔好

set deadline ,升級

推

9月15日見！

Set deadline 升級

P牌push唔到

之前講過913係死線

推一下

唔會有人升級

屌你老母
分化撚死全家

冇成功過

同意
學界話13號係死線
到而家都無人提升級？

大家玩和理非玩到唔記得死線呢回事

日日大合唱，共產黨個江山都搶到返黎啦，使撚升級，樓主戇撚尻

913係死線
但914，915都有遊行
所以努力宣傳遊行

真心唔知

原來今日係大專學界之前set 既死線。政府仲未有回應